一人幾樣好窩心既野

1. 之前唔開心係巴士到喊左出黎 自己又無紙巾但d眼淚又狂流 坐我前面個人比左包紙巾我 到我拎左一張打算比返佢既時候佢同我講唔洗喇 你拎啦 唔好唔開心
個下真係覺得有人關心緊自已咁，所以之後同自己講過係街見到有人喊既話都要咁做

2. 平時好鐘意收埋 但有個朋友咁岩係人地到八一八我既野 知道左我發生d事就即刻想約我幫我睇下有無辦法解決到
呢下都好warm

樓主巴？絲？

女朋友放左學就算幾攰都要痴住我
不過已經再重要了

唔

翻part time最大粒個老細請我飲熱麥精 冇啦

落雨無帶遮有個陌生人遮埋我 見到佢遮我多啲搞到自己dup濕咗

我男朋友會係我起身個時裝定杯暖水比我飲

有個女仔wtsapp已讀我三個鐘只係覆左我一個字：

哦

其實好多係條街遇到好人嘅經歷 不過一時嗡唔出整件事
咁講下男朋友
有次要一齊過夜 平時冇乜機會一齊瞓 臨瞓佢冇無啦啦主動問我要唔要加被 其實我冇嗌凍 但佢又已經攞咗張被cum咗落嚟 好小嘅事 但平時真係睇唔出佢咁細心 所以個下好warm

Send snapchat 俾女女
見住佢係咁 post story 都唔睇我啲 message
一日之後佢睇咗
再隔一日佢覆我一張全黑相
好 warm 呀佢覆我

試過有次胃炎排急診，女友飛的過嚟陪我排足八個鐘，排到天光

有次quit hall 拎住好多野
有個男人幫我拎落樓梯

細個拎千幾蚊去交琴費，一路行一路跌，有個叔叔一路跑一路執咁追住我，覺得世界上真係有好人

只要係同重要嘅人做嘅野，好普通嘅事都會覺得好warm 同屋企人吹水睇電視都窩心

鍾意嘅人幫自己proofread essay真係好感動，平時講下無聊笑話，講早抖早晨都會笑到傻仔咁

有次黎m痛到癲，唔食飯唔出房。
半夜老豆突然敲門入黎擺低杯熱牛奶同止痛藥，再摸摸我個頭就出返去。（為左我突登去買）
利申 屋企住新界村屋，行去7-11要廿分鐘，而且佢第二朝凌晨4點要起身返工。
已經5,6年前，仲記憶猶新，I love my baba

陌生人既話就見我拎gip上落樓梯會主動幫我手搬gip

男朋友就睇戲見我著裙會無啦啦幫我蓋件外套係膝頭哥

有次落大雨 我冇帶遮
我落小巴 狗衝返屋企
衝過某個路人既一刻 佢話：我遮埋你！
雖然事隔十年都有 但我仲好記得

有次撘小巴，上車戈陣天晴，落車前就落狗屎
好彩一落車有個女仔話遮埋我，送左我一段路，因為戈陣我有女朋友同埋天生有啲毒，明明同佢同一方向都話送到呢到啦，我企係另一邊
講完之後佢都話唔緊要，我送埋你
不過我戈陣太on9堅持唔洗佢送，又冇拎佢contact

有次病左
女友特登搭個幾鐘車入黎送自己煮既野食
覺得佢唔發脾氣個陣係幾好既

上到巴士發現八達通負錢 得張一百蚊錢 就問人唱錢啦 有個地盤叔叔話無散錢就比左張廿蚊我 我勁唔好意思 問點還比佢 佢話唔駛 好瀟灑咁上左上面果層 仗義每多屠狗輩 0係街見到多數都幫人都係

另一次係九龍灣返天水圍 都成個幾鐘嫁 咁我上車果陣已經無晒位啦 企既計埋我都係得兩三個 下一個站有個中學學生妹上車 佢擔住枝拐杖 咁我八卦睇下d人讓唔讓啦 無整親正正常常企個幾鐘都好撚攰 之後有個職安真漢子讓啦 仲扶一扶個學生妹 因為佢都坐好後下

聖誕返臨時parttime
放lunch break個時訓著左
訓醒隔離有包熱朱古力

係個幾照顧我既叔叔同事買既

Resign 左半年既老細仲同我講新年快樂
唔係長輩圖forward比全世界個啲
佢記得我實層祝我實習順利
係街撞到我又會好開心咁
仲記得當時啲野好肯比我跟 但又會靜靜雞偷睇我做成點 幫我汁漏

2-3年前有晚係柏麗等巴士，個陣落緊雨，我就咁笠住頭帽等，前面有兩個人share緊一把遮。其中一個見到我，佢叫佢friend揸住把遮，佢就係背囊拎左把遮出黎同我一齊遮

朝早訓醒發現條女幫我含緊

仲要含到雪雪聲

發現絲打比人幫估大多數

有時唔開心會收埋 因為唔識嬲人
好快就冇事 唔想咁八婆咩都呻咁
但原來係有人會察覺到
被人關心真係好幸福

另一樣係我做左既野 希望對方有覺得窩心啦
搭巴士咁啱八達通冇錢 見到前面有個人又係咁 四圍唱錢都冇人理 我就入左張廿蚊同司機講我地係一齊搭既

係幾warm既

St?

我都覺

睇嚟以後要帶定包紙巾出街。

-我都試過係街到倒瀉野
好狼狽
有個女人停低比左包紙巾我問特有冇事
其實真係好感動

-男朋友好忙都抽時間

-係地鐵到喊 唔同時間有幾個人同我傾計開解我
覺得個日好amazing 多謝佢地同我呢個陌生人傾計

香港多厹

娶得過

老婆講句 我煮個麵你食好冇？

自己坐係車站到喊 之後隔離個姨姨坐埋問我咩事 問我係咪跌左銀包 係咪比人蝦 之後仲一直安慰我 諗返起老覺得窩心

都

捐完血唔舒服 頭暈暈咁一嘢嘔咗落我個fd隻手到
但佢一句都冇鬧我仲帶我去休息

同個best fd 傾緊結婚呢個話題
佢應該出年嫁
但我先岩岩出黎做嘢俾唔到好多嘢佢
佢講講下無啦啦話
到時我要你風風光光咁嫁
個下覺得勁warm
利申 藍絲

細個買郵票食咗錢 係咁㩒都唔出 之後有個阿姨問我咩事，自己俾返幾蚊我

柒毒永遠唔會有呢d機會
除左父母

你唔係瘦底大波
如果係肥底平胸

無人會想理你

唉

有次買緊天仁茗茶個紙袋成個底穿左跌曬啲野落地下 即刻有個女仔係隊尾過黎幫我執野(我係隊頭) 仲問我洗唔洗俾個袋我 個下我無攞到
然後去左h&m諗住買個袋 個哥哥好好人咁無收我錢 我有問洗唔洗俾錢 佢好man 同cool咁講唔洗 到依家仲記得佢好大隻又高

平時行街成日被人提綁鞋帶 好warm

女朋友係一個好著緊學業嘅乖乖女嚟
我生日佢放低曬啲assignment整禮物俾我整咗差唔多成個月
收到嗰刻真係好窩心感動 但見到佢之後追返啲嘢咁辛苦好心痛

男朋友每朝嘅morning call同每晚嘅goodnight

以前失戀嘅時候 call其中一個朋友問佢得唔得閒陪我 佢一聽到我喊就好緊張好擔心咁 叫我等一陣 換件衫就出黎 出到黎就係借膊頭俾我聽我喊 有幾個仲陪到我好夜 tum番我笑

有次通宵做野之後發高燒 老母放工番黎見我屈喺房就睇我咩料啦 一摸額頭就開始鬧：燒成咁都唔識睇醫生 又唔食藥⋯⋯ 跟住就落街幫我book醫生 買粥 番黎帶我落去睇醫生
訓教果陣時不時會feel到老豆老母摸我額頭
夠鐘食藥男朋友又打黎叫醒我
終於退左燒 老豆同我講左句：以後唔好通宵做野喇

早排係日本買左把minions遮
返到香港機場走得太急漏低左
我媽偷偷地托朋友係日本買返把俾我
一返到屋企見到掛左係我間房

越睇越心酸

男氹女是常識

正如我們都是公主所講
你能夠娶到我，已經是天大恩賜，比中六合彩還幸運

之前有人畀5蚊畀我搭車
喺落狗屎冇帶傘嗰陣又傘我
呢啲好簡單嘅嘢我都記咗好耐
得人因果千年記！

所以有時見到人哋需要幫手嗰陣
小弟都會盡量幫下手
雖然自己毒撚唔想同陌生人接觸

細個小學等小巴等勁耐冇車，係我後面排隊既老夫婦請我一齊搭的士，怕我遲到。個時我又怕遲到，又怕佢地拐走我，但最後上左車，安全到校，我好想多謝佢地。件事已經係15年前，唔知佢地還健在嗎

呢個社會邊有咁多好人？！上面既例子如果不是因為係瘦底後生少女根本冇人肯幫

女裝出街時 男朋友拖到我好實
入𨋢時 𨋢入面有人 我好緊張 佢用個身擋住同攬實我
往事只能回味

初中坐地鐵比人非禮 非禮我個個人即刻落車走左 個陣好無助 淨係識喊 喊到妝都溶埋 喊左四五個站有個男仔比左張紙巾我抹眼淚 香港都有好人咖其實

朝早起身女朋友幫自己含緊

點解我幾日前係西鐵喊冇人理我
係咪我喊得唔夠激動冇人見到

曾經中三個陣 好有幸可以同個女同學坐
我都好順利愛左上佢 佢個人真係好窩心
佢識好多英文 仲會帶紙巾俾我用
好少介意我個人係點 係不知不覺間愛情來臨啦

我最記得有一次係 食飯之後地理2堂連堂
個陣唔知做咩個人好想訓 之後好快訓著
當我有翻意識醒翻 我以為放學全班走哂
我一打開眼 佢坐係我隔離 佢見到我
仲同我講：你醒啦 之後係到傾計
雖然好少事 不過個陣好幸福好窩心

雖然我地上到大專 冇咩時間見面
不過我仲好記得你所有付出
你一定要幸福呀以後

上年去荷蘭exchange 臨走要自己一個女仔拎住一大兩細嘅gip由我宿舍去機場 中途要搭3個鐘火車 仲要轉一程 咁啱有個陌生男人同我一樣又係由我宿舍個站搭到去機場 佢一手幫我拎哂3個gip

佢話我老左嫁唔出就啃左我（唔係亂承諾既人離）
但佢應該唔記得左件事了

初中就化行妝

靠對波換取服務，我好妒忌你呀！

初中 妝都溶埋

睇完個po心情好好

個陣depress
好多老師都幫我

睇住結衣bb就夠了

買左新衫唔記得撕label
90% 既人都唔會理
10% 既人可能會提下你
有個女女幫我直接撕落嚟
真係絕種生物

行街個陣個袋成日唔記得拉返拉鏈
次次都會有路人提我拉返

中學個陣不嬲都好無存在感
個陣中六就黎Dse 壓力好大
加上發生左啲事 好唔開心
有一日落左堂 啊sir無啦啦叫左我出去
問我壓力係咪好大 有咩唔開心要出聲
雖然只係一個小小既問候
但對於我呢啲無人主動關心既毒撚黎講
已經會覺得好窩心 有人重視

好鍾意提人拉返拉鏈

睇戲冷氣凍
有人見我手凍就用兩隻手包住我隻右手整暖佢
之後掂下我左手發現都好凍
就放低右手 包住我左手
跟住又掂下我隻右手
「咦 咁快又凍咗」
最後佢一次過包住我兩隻手

冇喇 已經過咗去

有一排個人好唔開心
班主任facebook inbox我問我有冇事

都好warm架

之前有感情問題令到心情好差，之後同屋企人同埋朋友傾，佢哋都立即出嚟聽我呻，又開解我。非常之感動同感恩有佢哋陪我。

屌，同我遇過嘅一樣，最後都係無攞contact

身體唔舒服 男朋友講左句 幾夜我都會過黎陪你睇急症，身體有事 佢會擔心到自己一個人喊

每朝既morning call 係外國每日讀書好忙都會抽時間skype

有時自己講完都唔記得 係佢眼中就樣樣都上哂心

想同你講， 你係我直到依家最珍惜既人

真係令人開心啦

仆你個街，全部都係絲打先有人幫，又唔見有人遞紙巾幫我拿野

9成都係絲
世界就係咁唔公平

喺葵廣買珍珠奶茶但唔小心倒瀉
個員工即刻沖過杯俾我

有一日無帶遮，諗住算啦跑返公司
點解有個靚女遮埋我
傾傾下原來佢公司係我公司隔離
就一齊行又同我吹水去到公司樓下
而家我見人無帶遮都會遮埋人

我問嗰個女仔，同我自己都係
遮女嘅機會多過遮男
除非真好大雨

男朋友趁我訓咗幫我拉好被，仲錫咗我額頭一啖
但佢唔知我未訓著
即刻攬實佢話好愛佢

即係代表乜

女就大把人幫
男就去死啦

有次番學m痛
坐我格離嗰個係個好粗枝大葉嘅男仔
我痛痛下係枱面瞓著咗
一醒見到枱面有樽著滿咗嘅暖水同一條能得利糖
嗰下好warm
見佢死都唔認自己做嗰陣 真係覺得佢好可愛（啲同學明明見住佢由6樓行落小食部 又拎住我個水樽落5樓）
我想比番錢佢嗰陣
佢：食你就食啦 咁多野講
一直好多謝佢

係咪對你有意思

成個post都係女嘅先咁多人幫
男嘅理得你死

你係咪高登開post話個女仔唔聲唔聲咁幫你撕牌

證明香港有幾多狗公

肯定冇
佢一直覺得我好煩

反話啫

好sweet

事實嚟
佢得嗰次好人
之後就

光年

自

係大阪幾條友買飛搭地鐵唔識買 好迷惘 無啦啦有個阿叔拍我膊頭
當場嚇一嚇 點知佢想比張飛我
即刻覺得好不可思議 原來呢個世界有好人

女朋友知我返工成日走.. 佢買左部notebook 比我
但我似住佢咁錫我 覺得我都一樣 好愛佢
但我反而成日同個有男朋友既女仔fd 傾計

但我已經諗清楚 唔會再搵果個女仔fd

多謝女朋友

自己一個去旅行，夜晚係街度周圍行下
然後有兩個人走埋黎問我係咪盪失路，仲開埋Google map打算幫我揾路

ex知我大食易肚餓
坐長途車前整定 brownie 同手撕雞比我食

以前係馬鞍山返學，同個同學成日食魚生飯lunch

平時搭小巴 跟住轉地鐵返學
有次搭小巴發現冇帶銀包 跟住小巴司機好好人唔使我比
但我想搭返車返屋企拎銀包
但冇理由叫司機車返我返去
落車附近係街市 問左幾個師奶都唔借比我
跟住見到個後生既男仔 有少少毒
問佢借6蚊 即刻借比我
仲比多左我驚我唔夠
真係好好人

係咪我 我都試過咁既情況

成日俾人提拉拉鍊同甩咗鞋帶
初中喺地鐵唔開心喊到仆街 唔記得男定女遞紙巾俾我
高中返學無啦啦落狗屎 無帶遮 諗住等停雨 有個伯伯行過就問我洗唔洗遮我返去 我回絕但佢又好堅持 行行下先知佢做食q 啱啱放夜更 唔順路 都專登遮埋我返學校

你指開post？
無呀 reply就有
不過佢真係唔聲唔聲 嚇親下

等巴士中雀屎 全身無廁紙 後面個阿叔見我咁就遞上一包廁紙

毒撚永遠靠自己
好酸

有次翻工 感冒
對面係d日式甜品鋪 見到得呻哂鼻水咁
自己用d料整左杯熱檸水俾我

有次去韓國旅行 走個陣要拎行李上樓梯
有個韓國啊叔 見我咁辛苦 二話不說幫我拎上去

其實成日都好多warm事 都令我好感動
多謝你地 幫過我既人

一上小巴就好鐘意開窗 個日咁啱開極都開唔到 坐後面個人一手幫我推開左

有次喺男朋友屋企瞓，半夜落雨被嘈醒，諗住順便去埋廁所。點知坐落馬桶之後出面突然行咗個炸雷，真係勁大聲嗰種，仲要有隻四腳爬爬走咗出離。我由細到大都好驚行雷同埋昆蟲，壁虎呢類野，當下嚇到真係震。10秒後諗住跑返房搵男朋友，一開門就見到佢企咗係度等我，即刻攬住我問我有冇嚇親。我男朋友仲要有脊椎炎，翻風落雨會腳痛到high high, 到而家都諗唔通佢嗰晚點解可以忍住痛10秒內衝離搵我

比女朋友含醒

讀中學嘅時候有次喺醫療室嘔到七彩
拎住個膠袋
又冇紙巾抹嘴

跟住有個冇教過我嘅阿sir行過見到就拎咗張紙巾比我
放低埋包紙巾就走咗嚕

男仔有紙巾跟身真係會加好多分

落完單發現唔記得帶銀包 收銀個男仔幫我墊左錢

你好意思要人請

第2日有返去比返錢佢

有次搭地鐵見到兩個十幾歲嘅女仔(少少MK)
其中一個條裙zip起左 一上扶手電梯走晒光
我走埋去拍佢膊頭
都未開聲佢已經: 嘩屌嚇死人咩
之後我講左句 "你條裙zip起左 小心啲" 就走左

好人當賊扮
利申 藍絲

落雨個陣有人遮我
搭巴士個時我喊緊，坐對面個男仔比張紙巾我問我有無事 呢兩件事都係記得最清楚

有次見到中意既女仔病左 帶口罩
放學果陣即刻捉住佢 比左張卡佢 叫佢快d好番
佢笑左笑 話：「多謝你呀！」
我諗都算窩心既

當我番工果陣係休息室偷偷流眼淚 有個姨姨拎左包朱古力比我 攬住我叫我唔好喊 結果我太感動喊得仲勁

你係TB?

high high

我做銀行嘅，當年公司擠提啲客癲哂咁入嚟取消戶口拎哂啲錢走，我地全部同事都好辛苦好攰，真係做到好想喊。
好灰心之際，見到隔離餐廳阿姐拎咗幾盒飯過嚟比我地食，話知道我地咁忙一定無時間出去食飯，嗰一刻我忍唔住踎低扮執野，偷偷流咗兩滴眼淚

出入學校/商場前面個人幫手禁住對門已經好開心

東亞?

係呀

平時夜晚訓覺訓靠牆個邊 冬天一踢被hi到牆就好凍
男朋友一聽到我好似發開口夢咁話：個牆好凍...
個晚佢訓訓下醒一醒都會突登趷起身搵張被包住我

落大雨同佢擔同一把遮佢一手拎住遮一手攬實我唔俾我淋親
我手腳一凍少少就冰咁佢捉住我黎暖手
明明冬天得件外套同短袖衫但我著少咗衫都借件外套俾我著
幫我拎一拎個袋話乜你個袋咁重就二話不說幫我揹成程

此情可待成追憶

落雨經常冇帶遮 遇到好多人都主動遮埋我

有次搭地鐵m痛 痛到踎低左
有對後生情侶扶我去月台 叫職員幫手

失戀凌晨三點打比個fd叫佢過黎陪我 個時佢個女朋友係佢屋企 唔比佢黎 但佢為左過黎同條女嘈左
過到黎我咩都冇講 攬住佢喊到9點鐘 之後仲帶我飲茶 好warm

有次病左發燒 屋企人問洗唔洗黎睇我
我應左句唔洗就訓左
訓左兩個幾鐘道門開左
就係我家姐專程搭好耐車黎搵我
家姐 睇到的話想大聲講句我愛您

返工放食飯 我買返舖頭啲野食 個姨姨驚我唔夠飽係咁加餸俾我
伸仲次返夜 舖頭得我同另外一個人 佢要去水房上水 入去之前講咗句：「有咩事記住叫我喇喎 」 唔知點解嗰下覺得好窩心

有一晚返完pt搭左個幾鐘頭車，凌晨三點幾到站，落紅雨。但距離屋企仲有一段路，個巴士站企左幾個等停雨嘅人，一男兩女。我企左一陣，唔係幾想再等落去，醒起十幾米外有間七仔，突然善心大發，就淋雨行過去，買左幾件雨衣，一件廿幾 （我原本以為幾蚊）。買完行番去個巴士站，淨係一男一女，我送雨衣俾佢地，同佢地講咁夜快啲番屋企瞓啦，佢地個笑容令我覺得我做得啱。之後仲淨一件雨衣，但我個身已經濕哂，再著都冇用，突然見到天橋有個女人企係度等停雨，又上埋去送俾佢。
不過我估佢地覺得我痴痴地線，因為我全身濕哂，個頭又滴哂水

1. 落大雨有個女仔遮我，因為嗰排好唔開心，即刻眼濕濕
2. 有次八達通負錢，咁啱冇錢搭車，有個人比咗幾蚊我
3. 有次病病哋翻學校操math卷，老師沖咗熱朱古力我飲
4. 有次比個西miss係教員室駡到喊，老師帶我去佢個位坐低問我咩事
5. 今次到我抑鬱嘅朋友係殘廁爆喊，有位校工姨姨攬到佢實一實安慰佢
6. 第一次去日本，落機搵唔到間hostel，十個中學生左右同時開Google map幫我哋搵

拎住一箱好重既野 個度得樓梯
我拎得好辛苦
有對情侶見到幫我拎上去
之後翻屋企段路又分別有個啊哥同啊叔幫我

係旺角地鐵站人多時間唔小心跌左幾十個散紙
好多毫子個啲 有幾個鬼佬見到即刻幫我一齊執
其他人嘲笑/望一眼就走

仲有答巴士發現得張20蚊紙
附近得一個師奶 諗住問佢唱
點知佢二話不說比左個六蚊我
叫我唔好蝕比九巴
不過佢蝕左比我

第一個我都試過
嗰陣落機搭巴士返去
身咩住書包 手又有個袋
唔夠力托個gip上行李架到
又驚阻住後面
想拉埋一邊先
後面個男人幫我托左上去
瘋狂唔該佢
落車打算扯個gip出嚟
個個男人又係同一個站落
佢幫我托埋落車
勁好人

分享幾單都係陌生人令我覺得窩心嘅事
撘的士落車先發現得廿蚊，唔夠錢比，即刻道歉重諗緊點死。點知司機笑笑口話唔緊要啦下次比返，連個廿蚊都無收我，驚我無錢返屋企，我問佢點比返佢，佢話認得嘅，但無再遇到佢。司機你幾時拎返個40蚊啊？

落好撚大雨，屋企其實就係地鐵站對面，企咗係地鐵站出口呆望住個天，有個叔叔話「妹妹你住邊架我遮埋你啊」，我話你遮我你都會濕架喎咁大雨，但叔叔堅持要遮我，重遮我多過遮佢自己，最後就無點濕咁返咗屋企，叔叔好多謝你。

撘地鐵見到有2個大陸女人用袋霸住啲位搞到啊伯無得坐，路過不平地開戰，但天生淚線發達，一炆就喊，一邊鬧一邊喊，個啊伯安慰返我轉頭 但好炆個2個人重覺得自己啱我繼續鬧，個2個大陸女人重想打我，都有5，6個乘客睇唔過眼出聲鬧佢地兼安慰我，我重記得其中有個中年女人一邊比紙巾我一邊同我講：「啊妹，你係無做錯架，重好勇敢添，只係無需要為啲無質素嘅人同佢嘈。」之後到我落車有幾個女人陪我一齊落車，不斷安慰我，又再塞幾張紙巾比我，覺得自己無用得嚟又覺得佢地好窩心。

其實香港人係我心目中係好有愛，係好令人覺得溫暖。

你係絲既話 咁樣真係好咩

成日落雨冇帶遮，未試過有人遮埋我
利申，巴

唔比係巴打??

之前自己一個去台北旅行
因為第一次去 我個人又超級路痴

而咁啱有個朋友去左台南旅行
係我喺機場排隊等入境嘅時候
佢無啦啦whatsapp我叫我企定 話過緊黎接我
同好耐無見 可以陪我玩一晚
雖然佢最後搭錯左去台中 要我接返佢轉頭

不過佢第二日早機走仲陪我行到好夜
接埋我返旅館 仲係台南買左手信俾我

聽到我鍾意食墨丸
特登去買一間好好食既拎返黎俾我食
岀手汗好嚴重又無紙巾係身
我都未開口佢就塞落我隻手度
知我成日甩頭髮 俾左隻無矽洗頭水我用
仲特登去莎莎買啲空樽仔倒俾我

上面啲野全部都係未一齊之前發生
每次諗起都好窩心 而家已經邁向一年
知你有上 多謝你對我咁好 男朋友仔

Agger. Bitch

最好朋友過左美國讀書幾年
佢平時係好厭世完全無興趣個d人
但佢呢年翻黎都親手整左好多甜品我食
仲要係真係好食嘅 好感動

1. 有個同事特登走埋我位度派利是俾我，
仲好真心咁祝我身體健康( 因為上年病咗冇返工幾個月 )

2. 偶像記得我，上親公司開完會都行黎我個位

3. 未諗到

份工(sales)做左唔係好耐 覺得自己唔啱就辭左 辭果日send左goodbye email俾客同有來往嘅人 竟然有客打黎話我地雖然唔係合作左好耐 祝我有好前途 果下我好感動 我知呢個只係客套電話 佢主要嘅目的係問邊個會follow我d 野 但係我估唔到會有人打電話黎

喺巴拿馬旅行，問完個叔叔巴士站喺邊，上咗車之後發覺要買電子飛，冇得俾現金。個叔叔見我上咗又落返車，問完點解之後，即刻拍咗佢張咭幫我俾，仲要唔肯收返我錢。依家諗返都覺得好窩心

戈乜撚嘢 仲要咁多人覆

做好事就成日
試過凌晨三點我返完工
係街見到個醉左既mk仔
就送個佢返佢屋企交比佢老豆
又試過見到有個阿叔係街坐低左
成日係咁出冷汗，之後仲係咁嘔
就幫佢call 白車送埋上車
我自己就唔分性別男女老幼都幫既
紙巾攞gip指路開門呢類真係數唔盡

利申毒巴
自己最窩心就係見到自己咁柒廢
都忍到唔冇自殺

清locker個箱勁重
初中果時勁細粒仲要一個人拎大大個箱
就到樓下頂唔順放左落地 之後手酸到拎唔返
突然有個女學生幫我拎起左
仲好溫柔問：「你ok嗎？ 」
仲幫埋我送到附近

如果你睇到

好多謝你啊，佛教孔仙洲中學既長髮黑框眼鏡同學

平時搭小巴都係開聲叫有落 有次搭左架要㩒鐘既小巴 但我冇留意就叫有落 司機又咁啱聽唔到 跟住前面有個男仔㩒左鐘 我以為佢同我同站 點知落車個時得我一個落 個時即刻覺得人間有愛

係條街喊緊果陣 有個診所姨姨特登出黎俾左成包紙巾我 叫我唔好喊

仲有 去旅行自己一個拖住個重gip一級一級上樓梯嘅時候
有人主動幫手 果下好感動

朋友係fb tag我既時候

男朋友幫我買幫生日禮物俾我媽媽
撘地鐵個時抱實我

人地記住我不經意講過既一句說話

呢d都覺得好窩心

有次同條女分左手，個fd知道就send左張相比我
張相係佢條撚上面畫左笑哈哈
之後去左佢屋企69口爆互射
第朝當無事發生過
真係好窩心

呢個又幾感動喎

巴打

以前番學果陣 有日落好大雨 我又成日唔帶遮 行到學校對面個路口果陣淋到濕晒 有個師姐遮埋我過馬路

喺學校跌左無數次銀包都有人拎番比我

今日去行街
買完野之後發現出面落大雨
但係我同朋友都無遮
點知個staff好好人比左把遮我地用

跌左銀包幾次 每次都有人畀返我

拎住大gip上樓梯 會有人主動幫手一齊搬

毒撚去旅行 無數次有人指路 畫地圖 甚至帶埋我行

落雨行行下會發現頭頂突然出現咗把遮

病咗有人煲哂粥 山長水遠拎畀我飲

半夜有人幫我cum被

靜靜哋攬住鐘意既人

好多好多...仲有，呢個post好warm呀

我入醫院既時候ex整左野食黎睇我,真係好難忘

1. 放工個陣落大雨，咁我又冇帶遮，我企左一陣諗住等雨停，突然有個男仔話不如遮埋你啊 最後佢送到去我屋企門口（屋企同公司好近）但呢幾分鐘入面我都唔敢望住佢，都幾老尷 好多謝你

2. 上次自己一個去旅行，搭捷運竟然有個出口冇lift, 要自己抽個喼行樓梯 但有個女仔問我；需要幫忙嗎？當時個心暖晒
利申藍絲

3. 個陣成日因為啲感情問題唔開心，差唔多日日打比個男仔朋友傾訴。我次次打比佢一開口就喊都收唔到聲，但佢會慢慢聽完我喊，再安慰我，成日都傾到凌晨四點 但明明佢第二日返早都會陪我傾聽我講 冇幾耐佢就做左我男朋友啦 一齊左年幾Lu

仲有一樣就係有次我返緊工，個陣我有個曖昧對象 我一句話想食萄撻，佢就由西貢專登出黎買比我（公司係銅鑼灣），然後再返返去 個陣真係勁冧 雖然而家諗返都覺得佢好傻 但最後都冇一齊到，不過都好多謝你曾經令我開心過

正常呀 唔通貪你夠on9咩
剩番個啲係靚仔

放學撘地鐵出閘先落大雨
又冇帶遮
我就喺出口度等雨勢減弱
之後有個靚女姐姐俾把遮我
佢話：「我到地鐵站啦，唔洗用啦，俾把 遮你」
我嗰下拎住把遮呆咗喺度
因為冇expect有人會俾把遮我
開頭仲以為佢識我
依家好想搵番佢
好後悔冇攞contact

利申：肥柒毒巴

前排係咁話好想買件ma1 其實唔貴嘅但因為自己讀緊個科係極燒錢 所以都唔捨得買俾自己 點知生日個日我個fd送左俾我

都係個句宜家我讀緊個科係極燒錢 所以好多錢我都會好就住用 我家姐知道左就同我講有咩唔掂同佢講 佢俾錢我

重有一件 就係本身同啊媽關係唔好 反而我同家姐感情都幾好嘅 有一次我啊媽又發癲 我家姐男朋友知道左呢件事之後就同我重有家姐講雖然佢屋企未到好有錢但係養多兩個人絕對無問題

要同一個陌生人相處一段時間其實大部分人都會諗到去危險性方面，所以點解幫女多過幫男，我覺得呢個係心理學問題

陌生人嚟講，不論男女對男仔相對有戒心係正常，因為大家都會覺得男仔係powerful過女仔
如果有咩依郁，你都相信自己會成功制服到一個陌生女人>陌生男人

擔遮方面，一般成年女仔多數矮過男仔，要遮你係難啲嘅，三唔識七俾把遮你又好似唔安全咁
拎重嘢嗰啲，男人老狗人地幫你拎你自己都覺得柒啦吓嘛
喊就更無謂啦

好似跌錢.跌銀包.冇拉拉鍊嗰啲一下性嘅嘢，男女都幫嘅機會就大好多
sor認真左

會唔會所有人都已經認得你個銀包

Ex叫嘢食唔會叫佢自己想要嗰款
而係會叫我鍾意食嘅
我叫另一款鍾意食嘅
食到一半同我交換
咁我就可以同時食晒兩款想食嘅

1.
訓醒見到對門個手柄位痴住呢啲紙，真係好窩心 ，老豆老母我愛你。 見過勿張紙既相認

2.以前讀中學果陣，有個學姐行過黎，同我講我個頭上邊有野定樹葉，之後我自己潑幾潑都無整走到，佢行埋黎用隻手幫我拎落黎，跟住我怕羞咁同佢講唔該 ，仲要幾靚女 。

3.唔記得了

自問幫人無睇男定女，只要見到人地有需要而係自己能力範圍內就會幫。
同埋遮個part，唔係咁認同，自己遮過男女老幼，高過自己咪拎高啲，有乜所謂。
不過試過好大雨遮個女仔，我問佢：「點解你無帶遮嘅？應該你出門前就落緊啵」佢同我講，係啊，不過我唔想帶遮，懶啊嘛 幾想即刻走

試過人在異地讀書 要搬啲床鋪上房（無lift ）
真係重到行幾步要停一停
之後有個男仔喺lobby 咁岩等緊人
見到就走嚟幫我搬
如果唔係佢我諗我手斷都似

同男朋友睇戲佢咩都冇講行開咗 原來去左問職員拎氈 知我凍
利申:當時未一齊

有次搭巴士 上到車先發現八達通冇錢身上咁啱一蚊都冇
同個司機講可唔可以去到總站我㩒返錢補返比你
司機勁好人話唔洗啦 下次先比返啦
其實我成日遇到好多好好人既巴士佬

琴晚等緊巴士落雨 我有遮 但我見後面個阿婆拎頸巾擋雨 咁我就叫佢埋來 因為佢又拎住幾袋野咁 之後佢無神神塞左封利是比我 我死都話唔要啦 佢死都隊過來話係祝福 搞到我好唔好意思咁

1. 係等小巴既時候突然下雨 看到前面個人 無傘 之後我傘埋佢 上時車佢係咁90度鞠躬多謝我

2.女友偷偷地寫左封情信 收埋左係我張床到 不過我 分左手之後先睇到

唔舒服休息緊個時男朋友明知但係關心都無多句仲大大聲打機 發現我苦口苦臉仲話我發神經

分手啦

落雨等巴士，冇帶遮dup雨

前面排左個幾pure幾true嘅女仔

佢見我食緊雨，猶豫左半分鐘就遮埋我份

可惜當時自己仲係毒到標煙嗰類人，絲絲縮縮，唔該都唔敢講句

佢肯定覺得我好冇禮貌

抵我今日仲係A0...

個陣好細個 老母去醫院覆診帶埋我
我等左好耐之後見到老母出黎又行左去另一邊
佢又冇叫我等多陣
個陣我以為佢唔記得左我於是我想自己走
但出到去根本唔識路就係到喊
有個呀伯見到我咁就請我飲檸檬茶同問我屋企人係邊到 個時老母冇手機
所以佢比個電話我打返屋企 之後我屋企人接左我返去
我諗佢而家已經好老或者已經走左

老母睇完醫生發現唔見左我就報警周圍搵
搵唔到我就返屋企 之後就鬧左我幾日

行出馬路果一刻 有個大叔拉返我返嚟 之後一直鬧 最後攬住我比我喊 好感動

經歷過最親既人走左
成日問男朋友我死左佢會點
佢有次係地鐵答我: 又問呢個問題 你上一世咪問過咯 我都係答你下世見架 依家我咪係度
個日仲要大年初一 化住妝係地鐵感動到喊

你個名

試過係地鐵暈咗跌坐係地下
周圍有幾個學生同白領即刻扶起我同埋通知車長
仲幫我執返跌哂係地嘅袋同電腦
啲叔叔嬸嬸即刻讓位俾我坐
仲有個師奶攞咗自己支私伙白花油幫我搽背隻最後仲送埋支野俾我旁身
佢地所有人都好關心同安慰我叫我唔洗驚
之後就有地鐵職員扶我落車
多謝你地

留名

琴日係地鐵車廂入面無啦啦暈左
有起碼8個人救我 姐係抬我出去月台同叫人唔好過黎
我醒返又不停關心我
啲地鐵職員又要我坐係啲櫈到抖下先
我話我真係無野但都要我坐一陣先
雖然我知可能因為份工先咁樣關心我但我都覺得好warm
好想同你地每個人講多一次多謝呀 你地真係好好人

琴日食面個陣成枝豆漿倒瀉左 成身都係 個陣呆左唔識反應
隔離枱個男人好快比左紙巾我 勁好

自己一個去韓國個陣因為一啲係香港發生嘅事搞到勁唔開心 喊左成晚 完全無心情去旅行 但係韓國個幾日遇到好多好人令我覺得人間有愛 最深刻係幫我拎行李落樓梯嘅oppa同一個山東妹子 oppa勁好笑佢行過見到我拎得好辛苦 二話不說想懶型 單手拎我個喼點知個喼真係好撚重佢拎唔起要雙手拎 佢7左

落另一條樓梯個陣可以我個樣真係拎到好想喊 有個山東妹子同我講 我幫你吧 跟住一手咬住個包一手拎喼仲大力過岩先個oppa 我叫唔好佢仲話 沒關係! 我力氣比較大!

份人有啲輪盡所以成日比人幫 謝謝你們

分手了

每日都會搭兩個鐘車程巴士，成日諗諗下野就會忍唔住喊
但從來冇人遞紙巾
利申 巴，預左比人話男人老狗喊乜鳩

有次係九龍東龍頭醫院做完前十字帶既手術，要落床做職業治療，
有位叔叔好細心教我用助行架，
又定時問我辛唔辛苦，個下真係好感動
臨出院時想同佢講聲多謝，但個日佢DO同唔到佢講，所以借住依度多謝佢

我都會 但唔敢比隔離啲人知
巴打平時喊得好勁？

抽水

ex幾次無通知我就係公司門口等我收工，
6點收左工等我放飯一齊食一個鐘再番屋企，
去完旅行拖住篋好攰，都突登去公司門口望我幾眼話好掛住我
腳整親逼我去照X光，陪我等急症

但往事只能回味
無左佢我仲有屋企人朋友嘛

有次同fd朝早機去旅行 6點幾要出門口 ex無啦啦問我去到邊 原來係屋企樓下等我送我去機場
番到香港個時拎住個牌係接機大堂等我 佢仲話望實部電視見到我即刻跑過黎
不過以後都冇機會了

自殺

今年年三十 因為同男朋友嗌交
凌晨三點幾坐係銅鑼灣f出口果條樓梯果度不停喊 仲要都幾淒厲果隻
下面有人經過 由於近視嘅關係
望唔到原來下面有班後生徘徊過幾次
過左一陣 果班後生入面嘅其中一個男仔特登行上黎比左包紙巾我

果刻覺得好醜加上個腦一片空白
我竟然拎完包紙巾 多謝都無聲就調頭走左
如果你見到 真係好多謝你

呢個真心感動